（求救）BACKUPTRANS 問題

本身好成功將android whatsapp backup 喺 Backuptrans 的 local databases
但搞咗好耐都DETECT唔到部IPHONE
Click 唔到"transfer messages from Database to iPhone" 嗰欄
請各位巴打救吓我